<resources>
    <string name="app_name">Pengenalan Kopi</string>
    <!--string untuk deskripsi kopi-->
    <string name="kopi_jantan_1">Biji kopi jantan PT. Kopindo Jaya dipasok dari Pupuan Tabanan. Kopi Jantan ini merupakan biji kopi pada umumnya. Kopi ini berbuntuk bulat dan tunggal yang hanya memiliki kapasitas produksi yang sedikit, berkisar 5-10% dari keseluruhan produksi kopi Arabika. Karakter kopi ini tidak terlalu kuat, tetapi memiliki profil yang seimbang dan bercitarasa herbal seperti kebanyakan kopi pada umumnya atau berkarakter daerah dimana kopi tersebut itu ditanam. Ukuran kopi ini lebih panjang, biasa disebut sebagai <i>longberry</i>.</string>
    <string name="kopi_jantan_2">Kopi ini memiliki kekentalan menengah ringan dengan keasaman lembut. Sedikit aroma kacang segar dan bunga kopi ini berwarna coklat gelap. Rasa kopi jantan saat diseduh sangat mantap. Selain ringan dilidah jugaa tidak membuat perut kembung, aromanya sangat kuat dan harum. Harga kopi jantan per tas (isi 6 bungkus) adalah "<b>" Rp 1.260.000 (Satu Juta Dua Ratus Enam Puluh Ribu)"</b>".</string>
    <string name="kopi_betina_1">Biji kopi betina PT. Kopindo Jaya dipasok dari Pupuan Tabanan. Kopi Betina memiliki belahan ditengah yang membagi dua biji kopinnya tersebut, biasa disebut dengan tanaman berbiji dua atau dikotil. Tanaman Kopi Jantan tidak tahan pada temperatur yang mendekati titik beku. Untuk berbunga dan menghasilkan buah, tanaman ini membutuhkan periode kering selama 4-5 bulan.</string>
    <string name="kopi_betina_2">Rasa Kopi Betina agak asam dan aromanya jauh berbeda dengan Kopi Jantan. Citarasa kopi betina akan sangat ditentukan oleh cara pengolahan di pabrik. Teknik penyangraian biji kopi juga dapat merubah unsur kandungan kimiawi didalam biji kopi. Kopi Betina sangat laris karena harganya lebih murah dari Kopi Jantan. Harga satu tas Kopi Betina (isi 6 bungkus) adalah "<b>"Rp.630.000 (Enam Ratuh Tiga Puluh Ribu Rupiah)"</b>".</string>
    <string name="kopi_luwak_1">Kopi Luwak berasal dari Lampung. Dinamakan luwak karena berasal dari proses nya yang sangat unik, yaitu kotoran luwak. Aroma rasa yang istimewa membuat kopi luwak menjadi begitu menarik untuk kita coba. Kopi Luwak memiliki karakter yang berbeda dari kopi lainnya. Biji Kopi Luwak berasal dari biji kopi terbaik yang matang dengan sempurna. Biji kopi tersebut kemudian diberikan pada luwak. Luwak menyeleksi kembali biji kopi pilihan tersebut dengan indera penciuman yang sangat tajam. Setelah itu luwak akan memakan biji kopi yang dipilihnya, kemudian melalui proses fermentasi satu malam didalam perut luwak. Biji kopi yang keluar bersama dengan kotoran luwak ini yang menjadi cikal bakal lahirnya Kopi Luwak.</string>
    <string name="kopi_luwak_2">Ketika kita melihat <i>green bean</i>  Kopi Luwak dan <i>green bean</i> kopi biasa pasti akan terdapat perbedaaan. Letak perbedaaan <i>green bean</i> Kopi Luwak biasanya terlihat dari <i>green bean size</i>, <i>uniformity</i> , dan aroma <i>green bean</i> yang lebih wangi serta rasa yang lebih harum dari kopi biasa. Kopi Luwak memiliki sensasi bersih (clean) dimulut, terasa ringan ketika bersatu dirongga-rongga mulut dan tenggorokan, tanpa meninggalkan rasa sepat yang biasa terdapat didalam kopi biasa.</string>
    <string name="kopi_luwak_3">Kopi Luwak dijual per tas berisi <b>1 bks (100gr) Rp 1.780.000 (Satu juta tujuh ratus delapan puluh ribu)</b>, <b>2 bks (200gr) Rp 3.200.000 (Tiga juta dua ratus ribu)</b>, <b>5 bks (500gr) Rp 8.400.000 (delapan juta empat ratus ribu)</b>.</string>
    <!--string untuk menu login-->
    <string name="create_account"><font color="#FAFAFA">text</font></string>
    <string name="nama">Nama Lengkap</string>
    <string name="username">Username</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="register">Daftar</string>
    <string name="back_to_login"><font color="#FFFFFF">Kembali ke halaman</font> <font color="#FFC107">Login </font> </string>
</resources>
